出嚟做嘢有咩skill需要用到

依家 year 1 engine 仔
成個暑假冇嘢做唔想浪費咗佢
大家覺得有乜嘢技能係出到嚟做野特別需要用到
或者識依個技能係有好大優勢

含撚

奶西

多謝兩位巴打推post

hard skill

唔驚洩底

刷鞋

有冇唔係關於職場關係嘅答案

諗過先講/做

齋講你都唔會明

奶春袋

講是非 搞分化

玩菊花算唔算

是非當人情 見高拜見低踩 有穫俾人孭

明白你做緊既係乜，清楚每一個步驟既用處

認真 做緊一個步驟
已經要諗定下一步點做
新仔切記要問第二次
問過一次就記得
人哋會覺得你醒目

轉科啦
/

奶鞋底口才技巧
利申 認真
識得奶 官都有得你做

MS office, VBA, 講蝗語

Engineering 就睇你行實力 定奶西

無人想知你咩過程
最緊要係有結果

學定啲business finance 野 睇下點考CPA

工程就快收皮 冇得做